
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>
<view>movies</view>
<fanart>http://i.imgur.com/UAQY3DI.jpg</fanart>
<!-- Tu Nombre  Presenta -->
<item><link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-8j7dbc4urtht-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>          <title>Dragon Ball Z: La Resurrección de Freezer</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/w6vPLqaW3EMHyS4Q6YOu8kn9GbC.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j98rDMOFD7iWdFV4JMFinq3UMj2.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Fantasía, Acción, Aventura</genre> 
     <info>Después de que Bills, el Dios de la destrucción, decidiera no destruir la Tierra, se vive una gran época de paz. Hasta que Sorbet y Tagoma, antiguos miembros élite de la armada de Freezer, llegan a la Tierra con el objetivo de revivir a su líder por medio de las Bolas de Dragón. Su deseo es concedido y ahora Freezer planea su venganza en contra de los Saiyajin. La historia hace que una gran oleada de hombres bajo el mando de Freezer lo acompañe.
 Dirección : Tadayoshi Yamamuro
 Guión : Akira Toriyama
 Año : 2015
</info>
 </item>

<item><link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-dtbeb57h5nm6-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>            <title>El séptimo enanito</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/mXdEvRzVrgOoEp4iTLuTN7KlLy9.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/z1cR7usEX9YjbD5f6NE2DkPcu6R.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Fantasía</genre> 
     <info>El séptimo enanito, Bubi, viaja en el tiempo hacia el futuro junto a sus compañeros enanos, para detener una maldición causada por la Reina de Hielo. (FILMAFFINITY)
 Dirección : Boris Aljinovic
 Guión : Bernd Eilert, Sven Unterwaldt Jr.
 Año : 2014
</info>
 </item>

<item><link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-bakmvl6yq7iy-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Hotel Transilvania 2</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/oTbKPPmb7qb6kOIO4I13LLZ9r5A.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h3t4zZPteUPqyDBrmz5Z2zzGM61.jpg</fanart>
     <genre>Comedia, Animación</genre>

     <info>Secuela de la película de animación &#x27;Hotel Transylvania&#x27; que se estrenará a mediados de 2015. Con guión de los hermanos Dan y Kevin Hageman y Genndy Tartakovsky, director de la primear película que no repetirá a los mandos, por lo que aún se desconoce quien será el encargado de dirigirla. Se prevé que los mismos actores que pusieron voz a los personajes de la primera película repitan en sus puestos: Adam Sandler (&#x27;Niños grandes 2&#x27;), Selena Gomez (&#x27;Spring Breakers&#x27;), Andy Samberg (&#x27;Ese es mi hijo&#x27;), Kevin James (&#x27;Peso pesado&#x27;) o Steve Buscemi (&#x27;Boardwalk Empire&#x27;).
 Dirección : Hotel Transilvania 2
 Guión : Dan Hageman, Kevin Hageman
 Año : 2015
</info>
 </item>

<item><link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-b18l0hwdx73d-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>     <title>Un gallo con muchos Huevos</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/cz3Kb6Xa1q0uCrsTIRDS7fYOZyw.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/unM5a0Nokl3iADeXcriiQs6ki9o.jpg</fanart>
     <genre>Animación</genre> 
     <info>Toto es un pequeño pollito que ha nacido en un rancho muy bonito y con mucha tranquilidad. Después de que pase un tiempo, Toto se convertirá en un joven gallito, dispuesto a comerse el mundo. Un ranchero malvado y muy ambicioso conseguirá engañar a la dueña del rancho donde vive, para que la señora apueste su propiedad como premio, la disputa se arreglará con una pelea de gallos. La ranchera solamente tendrá como última esperanza a Toto, teniendo que entrenarse duramente para poder vencer al gallo más peligroso y violento de todos.
 Dirección : Gabriel Riva Palacio Alatriste
 Guión : Gabriel Riva Palacio Alatriste
 Año : 2015
</info>
 </item>

<item><link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-33dnwqiuy5hd-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>      <title>El Principito</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/eDPVn6f1KlI2XgASAmqSjlHPdjK.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yXK2LkCRv7wcMqIfKwr1UpSMdmq.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Fantasía, Animación</genre>
 
     <info>Para que todo salga bien en la prestigiosa Academia Werth, la pequeña y su madre se mudan a una casa nueva. La pequeña es muy seria y madura para su edad y planea estudiar durante las vacaciones siguiendo un estricto programa organizado por su madre; pero sus planes son perturbados por un vecino excéntrico y generoso. Él le enseña un mundo extraordinario en donde todo es posible. Un mundo en el que el Aviador se topó alguna vez con el misterioso Principito. Entonces comienza la aventura de la pequeña en el universo del Principito. Y así descubre nuevamente su infancia y comprenderá que sólo se ve bien con el corazón. Lo esencial es invisible a los ojos. Adaptación de la novela homónima de Antoine de Saint-Exupery.
 Dirección : Mark Osborne
 Guión : Irena Brignull, Bob Persichetti, Antoine de Saint-Exupéry
 Año : 2015
</info>
 </item> 

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-igthz1z93qe3-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>      <title>La novia cadáver</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/zkfkEuaIqOI70N02QeQbDkdyJWH.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mlfoltX46WG4FqdKy92hiOq33qO.jpg</fanart>
     <genre>Romance, Fantasía, Animación, Música</genre> 
     <info>Ambientada en un pueblecito europeo en el siglo XIX, esta película de animación fotograma a fotograma cuenta la historia de Victor (a quien pone voz Johnny Depp), un joven que es llevado de repente al infierno, donde se casa con una misteriosa Novia Cadáver (con la voz de Helena Bonham Carter), mientras que su verdadera novia, Victoria (a quien pone voz Emily Watson) espera en el mundo de los vivos. A pesar de que la tierra de los muertos resulta ser más colorista que su estricta educación victoriana, Victor aprende que no hay nada en este mundo, ni en el siguiente, que pueda separarle de su único y verdadero amor. Es un cuento de optimismo, romance y una “otra vida” muy animada, contada con el clásico estilo Tim Burton.
 Dirección : Tim Burton
 Guión : John August, Caroline Thompson, Pamela Pettler
 Año : 2005
</info>
 </item> 

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-yrpqgw0u095u-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>     <title>Ice Age 4: La formación de los continentes</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/7XRSjV4bcqdwQFxIbBLRl5RWPI7.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tZGKKeWGejt63jiSdi7MTAjCFE9.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Comedia, Familia</genre>
 
     <info>La loca persecución de Scrat por su escurridiza bellota desde el principio de los tiempos, tiene consecuencias que cambiarán el mundo: un cataclismo continental que desencadenará la mayor de las aventuras para Manny, Diego y Sid. En medio de estas agitaciones, Sid se reencuentra con su Abuelita Gruñona y la manada tropieza con una extraña cuadrilla de piratas de altamar decididos a impedirles su regreso a casa.
 Dirección : Steve Martino
 Guión : Michael Berg, Jason Fuchs
 Año : 2012
</info>
 </item>

 
[640x480, 01:16:18]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-a0jm1pq0wavr-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>                    <title>La sirenita (1997)</title></item>







<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-cflsj9b51nv0-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>       <title>La novicia rebelde</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/eqZ4MzlKujZWL8Q3jo7j2u1csGX.jpg</thumbnail>
     <fanart> </fanart>
     <genre>Comedia</genre>
 
     <info>Tras ingresar en un convento, a Gloria la destinan a un hospital, donde trabaja como enfermera a las órdenes de un médico tan metódico y circunspecto que es incapaz de comprender el espíritu alegre y vivaz de su ayudante. Versión libre de la novela La hermana San Sulpicio de Armando Palacio Valdés. (FILMAFFINITY)
 Dirección : Luis Lucia
 Guión : 
 Año : 1972
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-dwbfxht23y15-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>                <title>La Sirenita </title></item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-jgwalllychal-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>      <title>La Liga de la Justicia: Guerra</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/11X9WnPuSCnKavfTe0AJ935MDl4.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ipt0EywV773s3eicpUOPA49MAiD.jpg</fanart>
     <genre>Animación</genre>
 
     <info>Ésta película Justice League: War es un film de animación que se basa en los cómics de superhéroes clásicos, y en los cuales una serie de personajes con superpoderes se unen para hacer frente a la invasión de los alienígenas, un tema clásico de la época.  Esta liga no se forma de una sola vez, y en la película se ve como los superhéroes también tienen sus desavenencias y que formar un grupo con este tipo de personas no es sencillo.  Los primeros integrantes fueron Batman y Linterna Verde, y es donde empiezan los problemas, ya que al segundo no le gusta que el primero sea un simple ser humano, cuyos poderes proceden de la técnica.  A ellos se une Superman, que incluso intenta matar a los dos anteriores, aunque por suerte no lo hace cuando Batman lo llama por su nombre de pila, momento en el cual se detiene.  Wonder Woman también entrará en la liga, y a ella se sumarán más superhéroes que como siempre intentarán acabar con el mal.
 Dirección : Jay Oliva
 Guión : Heath Corson
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-uxij4rdv68tr-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>     <title>Maléfica</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/7YUot7CaGDLCuBUhOoOODEmuCpg.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9bd6IFBMwSOINrEW8VIBxaS4cd9.jpg</fanart>
     <genre>Fantasía, Aventura, Acción, Familia, Romance</genre>
 
     <info>Es la historia jamás contada de Maléfica, la villana más querida de Disney, la mala de La Bella durmiente, el clásico de 1959. La película relata los acontecimientos que endurecieron su corazón y la llevaron a lanzar una maldición sobre la pequeña Aurora.
 Dirección : Robert Stromberg
 Guión : Linda Woolverton
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-2zy0aqyqa06v-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>       <title>Solo en casa 2: Perdido en Nueva York</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/ajUDdzoH4JnguacpZj4dBHq7Qov.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dS1EMlZK8Axj5wrgRpWGLOb85KN.jpg</fanart>
     <genre>Comedia, Familia, Aventura, Crimen</genre>
 
     <info>En plenas fiestas navideñas, el pequeño Kevin y su familia están a punto de coger un avión para disfrutar de unas pequeñas vacaciones, pero Kevin se equivoca y embarca en un avión que lo lleva a Nueva York, donde vuelve a encontrarse solo y desprotegido.
 Dirección : Chris Columbus
 Guión : John Hughes
 Año : 1992
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-fd76om3aiv67-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>      <title>Monstruos, S.A.</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/3oCdug45t3TOZyPtNhhvsHsTqwQ.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eKBUYeSgGVvztO2MZxD5YMcz6kv.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Fantasía, Familia</genre>
 
     <info>Monstruos, S.A. es la mayor empresa de miedo del mundo de los monstruos y James P. Sullivan es uno de sus mejores Asustadores. Sullivan es un imponente personaje recubierto de piel azul con lunares de color violeta que luce dos cuernos, y al que sus amigos llaman Sulley. Mike Wazowski, su Ayudante Asustador, además de su mejor amigo y compañero de habitación, es un monstruo verde, testarudo, tuerto y muy divertido. Asustar a los niños no es un trabajo tan fácil ya que los monstruos creen que son altamente tóxicos y no pueden entrar en contacto con ellos de ninguna manera. El ecléctico reparto también incluye al presidente y consejero delegado de la empresa, un monstruo en forma de cangrejo llamado Henry J. Waternoose, a la recepcionista Celia, una adorable monstrua con cabeza de serpiente, y al sarcástico camaleón llamado Randall Boggs, que quiere arrebatar el título de Mejor Asustador a Sulley.
 Dirección : Lee Unkrich
 Guión : Andrew Stanton, Dan Gerson
 Año : 2001
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-vj6a6ifxuh20-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>       <title>Monstruos University</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/78y5b37SI0ulXhVSd7fX5cHOwAh.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5mDCKKS7M8aUZKdShnCa7lLbzmH.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
 
     <info>Desde que era pequeño, Mike Wazowski ha soñado con ser asustador y sabe que los mejores asustadores estudian en Monstruos University (MU). Pero durante su primer semestre en MU, los planes de Mike se desmoronan cuando se cruza con el listillo de James P. Sullivan, un asustador nato. El descontrolado espíritu competitivo de la pareja hace que los dos sean expulsados del programa de asustadores de la Universidad. Entonces se dan cuenta de que si quieren cumplir sus sueños, tienen que trabajar en equipo junto con un grupo de monstruos marginados.
 Dirección : Dan Scanlon
 Guión : Dan Gerson, Dan Scanlon, Robert L. Baird
 Año : 2013
</info>
 </item>

 

 
 

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-3zfkhp5kkwl3-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>       <title>Toy Story 2</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/nencAZfIo6E0zdkPvOK4z8bgen.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Kjxr4VCU0Y4DAuXkzR2moAy7DK.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
 
     <info>Cuando Andy se va de campamento dejando solos a los juguetes, Al McWhiggin, un compulsivo coleccionista de juguetes valiosos, secuestra a Woody. Buzz Lightyear y el resto de los juguetes de Andy deberán actuar con rapidez para rescatarlo, poniéndose al frente de una operación de rescate durante la cual se enfrentarán a múltiples peligros y divertidas situaciones.
 Dirección : John Lasseter
 Guión : Andrew Stanton, Rita Hsiao, Doug Chamberlin, Chris Webb
 Año : 1999
</info>
 </item>

 












<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-i5rvwpeyjpcy-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Arthur Christmas: Operación regalo</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/crjzhg2T1sPL9yE7bFHkYp0OfXG.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5mfMJpkO0mxDViHEeebFrzesdwc.jpg</fanart>
     <genre>Drama, Animación, Familia, Comedia</genre>
 
     <info>Santa Claus cree que su reinado está llegando a su fin y que se acerca ya la hora de jubilarse. Confía en que su hijo Steven, que es muy eficiente y responsable, aunque no muy alegre, esté preparado para tomar el relevo inmediatamente. Sin embargo, esa Navidad surge un problema: uno de los 600 millones de niños a los que había que visitar se queda sin su regalo.
 Dirección : Arthur Christmas: Operación regalo
 Guión : Peter Baynham, Sarah Smith
 Año : 2011
</info>
 </item>


 
 
 


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-ywca7ut4vqhe-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Annie</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/pNcoCy7vsil1mwXQOcxge7ygnfJ.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hqNff5zochp9hzo299wC4Uoy8M9.jpg</fanart>
     <genre>Música, Comedia, Drama, Familia</genre>
   
     <info>Annie es una película musical sobre una huérfana que conoce a un rico financiero, ambos cambiarán para siempre la vida del otro. Remake del musical Annie, adaptado a la época moderna y con música de Jay-Z.
 Dirección : Will Gluck
 Guión : Aline Brosh McKenna, Thomas Meehan
 Año : 2014
</info>
 </item>

 
<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-rhvx6tbvi2r5-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Los Boxtrolls</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/x7Td7tcK7u1K7OY3zzOK0Hr7S6R.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yFtr1BD7AHeruIm9jsVnoebEN2v.jpg</fanart>
     <genre>Fantasía, Aventura, Animación, Familia, Comedia</genre>
   
     <info>Cheesebridge (Puentequeso) es una elegante ciudad de la era posvictorinana, obsesionada por el dinero, la clase y el más delicioso de los quesos apestosos. Debajo de sus encantadoras calles adoquinadas viven los Boxtrolls, unos monstruos que salen de las alcantarillas por la noche para hacerse con los bienes más preciados de los habitantes: sus hijos y sus quesos.
 Dirección : Graham Annable
 Guión : Irena Brignull, Alan Snow, Adam Pava
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-aikpfpbx3mbu-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Cenicienta</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/aqgxkw22AMm9u2Ozc2yrW1pjTyF.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aUYcExsGuRaw7PLGmAmXubt1dfG.jpg</fanart>
     <genre>Romance, Fantasía, Familia, Drama</genre>
   
     <info>La historia de Cenicienta cuenta las andanzas de la joven Ella (Lily James) cuyo padre, un comerciante, vuelve a casarse tras la muerte de su madre. Ella quiere dar gusto a su padre y acoge con cariño a su nueva madrastra (Cate Blanchett) y a sus hijas Anastasia (Holliday Grainger) y Drisella (Sophie McShera) en la casa familiar. Pero, cuando el padre de Ella muere inesperadamente, la joven se encuentra a merced de una nueva familia celosa y cruel. Al final, Ella queda relegada a ser una sirvienta cubierta de ceniza por lo que le ponen el triste nombre de Cenicienta. Pero no pierde la esperanza y a pesar de la crueldad con la que la tratan, está dispuesta a cumplir las últimas palabras de su madre que le dijo que debía ser valiente y amable.
 Dirección : Kenneth Branagh
 Guión : Aline Brosh McKenna, Chris Weitz
 Año : 2015
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-02hilb97east-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>     <title>Lluvia de Albóndigas 2</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/zcV3GgEdh4SIuGG01nuHDBsN6P.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7VZ38q1KK50VL8MDimRP6Y7rSY3.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
   
     <info>Flint ya ha conseguido lo que perseguía desde siempre: ser un reconocido investigador admirado por todos. Después de crear su máquina que creaba comida a partir de agua (&#x27;Lluvia de albóndigas 1&#x27;), el director de la prestigiosa compañía The Live Corp Company y gran investigador, Chester V, ha contratado a Flint para que forme parte de su equipo, formado por los mejores investigadores del mundo. El protagonista está lleno de alegría, pero muy a su pesar descubrirá que el invento que creó está dando resultados inesperados y altamente peligrosos. A partir de los restos de comida que caían del cielo se han creado bestias mutantes de todo tipo (cocodrilos, arañas, chimpacés…) que ponen en peligro la seguridad de los humanos. Flint contará con la ayuda de todos sus amigos para poner fin a esta pesadilla.
 Dirección : Lluvia de Albóndigas 2
 Guión : John Francis Daley, Jonathan M. Goldstein
 Año : 2013
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-x87puhqhwnbe-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>       <title>La novia cadáver</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/zkfkEuaIqOI70N02QeQbDkdyJWH.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mlfoltX46WG4FqdKy92hiOq33qO.jpg</fanart>
     <genre>Romance, Fantasía, Animación, Música</genre>
   
     <info>Ambientada en un pueblecito europeo en el siglo XIX, esta película de animación fotograma a fotograma cuenta la historia de Victor (a quien pone voz Johnny Depp), un joven que es llevado de repente al infierno, donde se casa con una misteriosa Novia Cadáver (con la voz de Helena Bonham Carter), mientras que su verdadera novia, Victoria (a quien pone voz Emily Watson) espera en el mundo de los vivos. A pesar de que la tierra de los muertos resulta ser más colorista que su estricta educación victoriana, Victor aprende que no hay nada en este mundo, ni en el siguiente, que pueda separarle de su único y verdadero amor. Es un cuento de optimismo, romance y una “otra vida” muy animada, contada con el clásico estilo Tim Burton.
 Dirección : Tim Burton
 Guión : John August, Caroline Thompson, Pamela Pettler
 Año : 2005
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-s4k97b0y0nki-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Gru 2. Mi villano favorito</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/iHqyhvBgcwv5g33yKnjihFtx5BX.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rmgxcw8tGTmdhsWqdjGBS9uI1tO.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
   
     <info>Los directores Pierre Coffin y Chris Renaud vuelven a trabajar juntos para traernos la esperada secuela de &#x27;Gru. Mi villano favorito&#x27;. La película de animación de los estudios Universal, giraba en torno a una apacible y colorida población en la que vivía el malvado Gru (voz original de Steve Carell, &#x27;Crazy, Stupid, Love&#x27;). Ayudado por su batallón de Minions, unos pequeños seres de color amarillo, intentaron robar la Luna, aunque no todo acabó como esperaban. Tres niñas curiosas y algo traviesas se cruzaron en su camino, entorpeciéndole todos sus planes y conviertiendo su objetivo en una alocada hazaña interestelar.  Ahora, &#x27;Gru, mi villano favorito 2&#x27;, narra una nueva aventura en la que Gru volverá a estar acompañado de simpáticos humanoides.
 Dirección : Gru 2. Mi villano favorito
 Guión : Ken Daurio, Cinco Paul
 Año : 2013
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-1dsm6mhc7h9g-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>La maldición de los hoyos</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/6Fjl35RWmf2RtpptKlFrVuCVfZq.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4cWk8xSRj4Ahz2yeZRqQr2m67lH.jpg</fanart>
     <genre>Comedia, Drama, Familia, Romance</genre>
   
     <info>Stanley Yelnats (palíndromo) es un joven que va a parar a un campo de trabajo juvenil por un delito que no ha cometido. La guardiana del campo obliga a los chicos a cavar grandes hoyos en un lago seco. Alega que, aunque esa actividad parezca inútil, contribuye a forjar el carácter; en realidad lo que ocurre es que está buscando un legendario tesoro.
 Dirección : Andrew Davis
 Guión : Louis Sachar, Louis Sachar
 Año : 2003
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-nxaod7x5b16x-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Legends of Oz: Dorothy's Return</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/hkYhAxbDmGctgaqo6EHKQMb79PM.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8p6rewgpJsB13JfvBeFo4Nj0B0e.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Música, Familia</genre>
   
     <info>The Movie Database (TMDb) is a popular, user editable database for movies and TV shows.
 Dirección : Dan St. Pierre
 Guión : Adam Balsam, Randi Barnes
 Año : 2013
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-3018jagxzrhb-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Los Muppets en el espacio</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/eEg359Wb7owxcReABTOH706zfFi.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qaIOhj3FiMYGQnSw1Z7yVzONqyH.jpg</fanart>
     <genre>Comedia, Fantasía, Ciencia ficción, Familia</genre>
   
     <info>Con la ayuda de su amigo Rizzo, Gonzo busca a su verdadera familia y descubre que sus parientes son en realidad alienígenas de un lejano planeta. Tras anunciar en el programa de Piggy, Ovnimanía, que es una prueba viviente de que no estamos solos en el universo, Gonzo es perseguido por K. Edgar Singer, un paranoico agente del gobierno; pero, además, debe decidir entre embarcarse en la nave nodriza y reunirse con su familia o quedarse en la Tierra con los amigos a quien conoce y quiere.
 Dirección : Tim Hill
 Guión : Jerry Juhl
 Año : 1999
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-wzd99i5j7yed-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Nausicaä del Valle del Viento</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/l4v8X6t39JTL6oEF5bHPrIl7F4b.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qKIldRZ3jy3uGWdrNIt3P7QA5J3.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Fantasía, Animación, Acción, Ciencia ficción</genre>
 
     <info>En un futuro lejano, en un mundo post-apocalíptico, la Tierra está cubierta por unos bosques llenos de hongos venenosos e insectos gigantescos. Los humanos han quedado reducidos a unos pocos pueblos aislados que intentan sobrevivir a la plaga mientras luchan entre ellos. En medio de todo esto la princesa Nausicaä, del Valle del Viento, quien ama a los insectos, buscará comprender el origen del problema y conseguir la paz entre los hombres, y sobre todo entre éstos y el bosque.
 Dirección : Hayao Miyazaki
 Guión : Hayao Miyazaki
 Año : 1984
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-jkh08jul93hw-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Noche en el museo: El secreto del faraón</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/74LwQbraXCKUxYZITx5CqoFmaqd.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/73hI1zgRALUDrB46JDPBLFqHcqv.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Comedia, Fantasía, Familia</genre>
   
     <info>La tabla de Ahkmenrah, la que hace que las estatuas de los museos cobren vida, está perdiendo su magia. En un intento desesperado para proteger el valioso tesoro, Larry Daley viajará junto a sus amigos Theodore Roosevelt -Robin Williams en su última película-, el faraón Ahkmenrah, Atila, Jebediah Smith, Augustus Octavius y Sacagawea desde Nueva York hasta Londres. Allí intentarán contactar con alguien del Museo de Londres que les ayude a restaurar la magia y conocerán a Sir Lancelot y otros personajes del antiguo Egipto.
 Dirección : Shawn Levy
 Guión : Thomas Lennon, David Guion, Michael Handelman, Ben Garant
 Año : 2014
</info>


 
 


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-ljom9lxq1d0n-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>La oveja Shaun: La película</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/rhEeEWISYHaIDnguqPSgG2lYuhD.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jdGHRopcOEPDRQVfvuIv4BkxUgw.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Comedia, Familia</genre>
   
     <info>Shaun iniciará una aventura para adentrarse en la ciudad en la búsqueda de su granjero. Adaptación en formato largometraje de la serie homónima.
 Dirección : Mark Burton
 Guión : Richard Starzack, Mark Burton
 Año : 2015
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-7a1ik3b1pw5d-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Las aventuras de Tadeo Jones</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/wET4Ch4IEruFc6Zl0ljQhTUSySb.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iJZ1FleWX0gH9KbA4GLr4Nr5AZR.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Aventura, Familia</genre>
   
     <info>Adaptación del corto que ganó un Goya en 2004 y cuyo protagonista, Tadeo Jones, es una especie de Indiana Jones español. Tadeo es un simple trabajador de la construcción que reside en Chicago, pero posee un espíritu aventurero y soñador. Un buen día lo confunden con un popular arqueólogo y lo envían a Perú para realizar un duro cometido. Allí tendrá que frenar a una organización de maleantes que se dedica a robar tesoros y, que en esta ocasión, pretenden saquear una mítica ciudad Inca que acaba de ser descubierta.  Pero en esta trepidante aventura Tadeo no estará solo ya que tendrá la ayuda de su fiel perrito Jeff; Sara (Michelle Jenner, &#x27;Extraterrestre&#x27;), la guapa profesora de arqueología; Freddy (José Mota, &#x27;La Chispa de la vida&#x27;) un extraño guía peruano que lleva una chaqueta multiusos; un loro que no sabe hablar, y un caza recompensas. ¿Serán capaces Tadeo y sus compañeros de salvar a esta emblemática ciudad?
 Dirección : Enrique Gato
 Guión : Verónica Fernández, Neil Landau, Jordi Gasull, Javier López Barreira, Gorka Magallón, Ignacio del Moral
 Año : 2012
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-13rakdrg7wil-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>El libro de la vida</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/85ttyUYbn40wxl7bnLCbg9envhj.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lVshZpxU5EB8zXJrnXxblaDps6m.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Comedia, Fantasía, Romance, Familia</genre>
   
     <info>La película cuenta el viaje de Manolo, un joven torero que se debate entre cumplir con las expectativas de su familia o seguir su corazón y dedicarse a su verdadera pasión: la música. Antes de escoger el camino que seguirá, emprende una aventura recorriendo tres mundos fantásticos, donde tendrá que superar sus peores miedos. Producida por Guillermo del Toro.
 Dirección : Jorge R. Gutierrez
 Guión : Jorge R. Gutierrez, Douglas Langdale
 Año : 2014
</info>
 </item>
 


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-xr7hyjs8g89w-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Operación cacahuete</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/6nSaTlS41wY1KTh33WP2nxkYE96.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/TCtQLLO9PRqCcPCFgpx77a3Pct.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia, Aventura</genre>
   
     <info>Comedia repleta de acción establecida a finales de los años 50&#x27;s en una ficticia Oakton, donde veremos las andanzas de una traviesa ardilla y su compinche rata, quienes planean un atraco a un almacén de nueces que se les acabará yendo de las manos. (FILMAFFINITY)
 Dirección : Peter Lepeniotis
 Guión : Lorne Cameron, Peter Lepeniotis, Daniel Woo
 Año : 2014
</info>
 </item>




<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-mva9ezv3s4zb-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/54SKV7ALfiVGJBzoStGTLYkRZEM.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hm6ohX7n6xAfhVQIxnAiyrIIb9w.jpg</fanart>
     <genre>Comedia, Familia</genre>
      
     <info>Obsesionada por obtener la auténtica piel de dálmatas para crear su nueva línea de moda, Cruella de Vil no se detiene ante nada. Cuando Anita, una de sus mejores diseñadoras, le cuenta lo contentos que están ella y su marido Roger, porque su pareja de dálmatas, Pongo y Perlita, van a tener cachorros, la mente de Cruella empieza a maquinar para hacerse con los pequeños. (FILMAFFINITY)
 Dirección : Stephen Herek
 Guión : John Hughes
 Año : 1996
</info><title>101 Dalmatians (1961)</title></item>
[512x384, 01:19:26]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-7irohbt4djmm-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Astérix y la residencia de los dioses</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/lCAoT4fTQhrHGOra5zXWRqpeQ17.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gq9MN21DhsJTrI2uKOaB1GmAFiC.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Aventura</genre>
      
     <info>Estamos en el año 50 A.C. Toda la Galia está ocupada por los romanos… ¿Toda? ¡No! Una aldea poblada por irreductibles galos resiste todavía y detienen siempre al invasor. Exasperado por la situación, Julio César decide cambiar de táctica: como sus ejércitos han sido incapaces de imponerse por la fuerza, será la misma civilización romana la que se encargará de seducir a los bárbaros galos. Para ello, ordenará construir al lado de la aldea una lujosa residencia para romanos: “la residencia de los Dioses”. ¿Podrán nuestros amigos galos resistirse a la tentación del dinero y el confort romano? ¿La aldea se convertirá en una simple atracción turística? Astérix y Obélix tendrán que esforzarse para frustrar los planes del César.
 Dirección : Alexandre Astier
 Guión : Louis Clichy
 Año : 2014
</info></item>
[720x384, 01:25:30]



<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-uhlidwa1rbbq-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>http://95.211.210.90:8777/i/03/01022/uhlidwa1rbbq_t.jpg</thumbnail><title>Barney Let's Go To The Farm (2005)</title></item>
[496x368, 50:14]


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-f3s3khvrtkrm-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/vCsa8brslx9Bu9bkiNsCUrZhm3N.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yzstSpq1ZhqWO7PZLyOt1zutwvB.jpg</fanart>
     <genre>Familia, Kids</genre>
      
     <info>The Movie Database (TMDb) is a popular, user editable database for movies and TV shows.
 Dirección : 
 Guión : 
 Año : Tran
</info></item>
[496x368, 53:56]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-1pptmv5cndjw-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>      <title>Big Hero 6</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/7XB9m8za6wxunWgbNzkGWMY4W8G.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2BXd0t9JdVqCp9sKf6kzMkr7QjB.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Familia, Animación, Acción, Comedia</genre>
      
     <info>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterio. Adaptación animada del cómic de Marvel.
 Dirección : Don Hall
 Guión : Joseph Mateo, Dan Gerson, Robert L. Baird, Jordan Roberts
 Año : 2014
</info></item>
[640x272, 01:41:51]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-uj4m9msc8jxa-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Gru - Mi villano favorito</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/5bVJg9SQS7RVvLVGwldvFCkAAyI.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yo1ef57MEPkEE4BDZKTZGH9uDcX.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
      
     <info>En una alegre urbanización con cuidados jardines rodeados por verjas de madera pintadas de blanco y llenos de rosales, sobresale una casa negra con el césped amarillento. Los vecinos ignoran que debajo de la vivienda hay un enorme escondite secreto. Allí está Gru, rodeado por un pequeño ejército de lacayos, planeando el mayor robo de toda la historia. ¡Va a hacerse con la luna!
 Dirección : Pierre Coffin
 Guión : Ken Daurio, Sergio Pablos, Cinco Paul
 Año : 2010
</info></item>
[720x386, 01:34:45]
 

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-5mjzz46xah3c-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Buscando a Nemo</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/xV53cRJDjJEyLVDDcumxx3O6CTB.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/n2vIGWw4ezslXjlP0VNxkp9wqwU.jpg</fanart>
     <genre>Animación</genre>
      
     <info>Nemo, un pececillo, hijo único muy querido y protegido por su padre, ha sido capturado en un arrecife australiano y ahora vive en una pecera en la oficina de un dentista de Sidney. El tímido padre de Nemo se embarcará en una peligrosa aventura para rescatar a su hijo. Pero Nemo y sus nuevos amigos tienen también un astuto plan para escapar de la pecera y volver al mar.
 Dirección : Andrew Stanton
 Guión : Andrew Stanton, Bob Peterson, David Reynolds
 Año : 2003
</info></item>
[544x296, 01:36:26]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-tlaqqaeelcv3-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Metegol</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/pcU1atxF6UKhMsmiPvpVEBd6uGr.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aFJI3yhV8HGJ7yo6MUNL2aoy9Aj.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Aventura, Romance</genre>
      
     <info>Amadeo es un fenómeno jugando al futbolín y está enamorado de Laura, su mejor amiga, aunque nunca se ha atrevido a decírselo. Desde pequeño se ha pasado la vida jugando al futbolín en el bar que su padre regenta en un pueblo pequeño, donde el tiempo pasa sin sobresaltos. Su vida tranquila se termina el día en el que el Crack, un joven del pueblo convertido en el mejor futbolista del mundo, vuelve dispuesto a vengarse de la única derrota de su vida: la que sufrió frente a Amadeo jugando al futbolín siendo niños. Con el futbolín, el bar y su corazón hechos pedazos, Amadeo descubre algo mágico: los jugadores de su querido futbolín hablan ¡y mucho! Guiados por su líder, el carismático Capi, los jugadores del futboliín y Amadeo se embarcarán en una fantástica aventura para salvar a Laura y al pueblo. En este camino se convertirán en un verdadero equipo y conocerán el amor, el respeto, la amistad y la pasión. Pero, ¿hay en el mundo y en el fútbol lugar para los milagros?
 Dirección : Juan José Campanella
 Guión : Eduardo Sacheri, Axel Kuschevatzky, Juan José Campanella
 Año : 2014
</info></item>
[640x272, 01:46:00]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-91dfo0wsffrk-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Cómo entrenar a tu dragón 2</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/nnjCR6uOhMJlJbqoMPdOqTLSJaN.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cHTJxPcq3hlshzOgHDRMCF8Wb9K.jpg</fanart>
     <genre>Fantasía, Acción, Aventura, Animación, Comedia, Familia</genre>
      
     <info>Han pasado cinco años desde los sucesos que llevaron a Hiccup a conseguir entrenar a su dragón, rompiendo la estela de su pueblo vikingo de cazarlos. Astrid y el resto de la pandilla ha conseguido que la isla tome contacto con un nuevo deporte: las carreras de dragones. Mientras realizan una carrera, atraviesan los cielos llegando a territorios inhóspitos, donde nadie antes ha estado.
 Dirección : Dean DeBlois
 Guión : Cressida Cowell, Dean DeBlois
 Año : 2014
</info></item>
[640x272, 01:42:13]



<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-sfse2tcf55tq-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Nicky, la aprendiz de bruja</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/jg7z0eFbAHJ9cBzjP59qUkKbaQh.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fSbiMnUXJ6rrSuf3MN7pFqUtws4.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Drama</genre>
      
     <info>Kiki&#x2F;Nicky debe comenzar el camino que la llevará a convertirse definitivamente en bruja. Este viaje lo realiza junto a su amigo Jiji, un gato negro muy simpático, y montada en su escoba voladora. Su viaje iniciático la llevará a instalarse en una ciudad marítima donde comenzará a conocer el mundo y a conocerse a sí misma.
 Dirección : Hayao Miyazaki
 Guión : Eiko Kadono, Hayao Miyazaki
 Año : 1989
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-clvuezxk2hje-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Kung Fu Panda</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/gnsk7aNDk9B5A6hsfb4VlwAsMFl.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/UJwhgwAxU42cm9XKncO9boFAEV.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
      
     <info>El protagonista es un oso panda llamado Po, el más vago de todas las criaturas del Valle de la Paz. Con poderosos enemigos acercándose, la esperanza es depositada en una antigua profecía que dice que un héroe se alzará para salvarles. Voces originales de Jack Black, Angelina Jolie, Dustin Hoffman, Lucy Liu &amp;amp; Jackie Chan.
 Dirección : Mark Osborne
 Guión : Glenn Berger, Jonathan Aibel
 Año : 2008
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-s5estg9uwdfr-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Kung Fu Panda 2</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/iC2MLqWzSF7m59EBTFq1ACmrAv7.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eyiE1vuizMKVu8MoZkg2xsramFl.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
      
     <info>Po está ahora viviendo su sueño como el Guerrero del Dragón, protegiendo el Valle de la Paz junto a sus amigos y sus compañeros maestros del kung fu. Los Cinco Furiosos. Pero su nueva e impresionante vida se encuentra amenazada por la aparición de un villano formidable, que planea usar un arma secreta imparable para conquistar China y destruir el kung fu. Po debe volver la vista a su pasado para descubrir los secretos de su misterioso origen; solo entonces podrá adquirir la fuerza que necesita para vencer.
 Dirección : Kung Fu Panda 2
 Guión : Jonathan Aibel, Glenn Berger
 Año : 2011
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-rgh6qwhv32t4-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>La LEGO película</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/hQ66pMhUGHZSChDobQdfbFBduEj.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wPRiV4TVpRCV2es81q0S1eRaUbm.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Fantasía, Animación, Comedia, Acción, Familia</genre>
      
     <info>Película basada en los clásicos juguetes LEGO. Emmet, el protagonista de la película, trabaja como constructor en la ciudad Lego, pero sus conocimientos de construcción no van más allá de colocar las fichas atendiendo pormenorizadamente las instrucciones de edificación. Sin embargo, sin saber cómo ni por qué, Emmet es confundido con un “MasterBuilder” e introducido como cabecilla de una misión que tiene por objetivo evitar que un malvado acabe con la ciudad de bloques. Por suerte, los habitantes de tan atípico lugar no están solos. Los mismísimos Superman y Batman han tomado la forma de muñecos Lego para tomar parte de esta gran aventura.
 Dirección : Phil Lord
 Guión : Chris Miller, Phil Lord
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-a2zclskafycq-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Mi vecino Totoro</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/mXMQe4ZIXx22sVs6If7xSXBjBLc.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/56El17WVXXqyZCZvSC8Nyc8yPgx.jpg</fanart>
     <genre>Fantasía, Animación, Familia</genre>
      
     <info>Dos chicas jóvenes, Mei y Satsuki, se mudan a una nueva casa cerca del hospital en el que se encuentra su madre. En el patio junto a la casa ,existe un gran árbol que es el hogar de tres Totoros, dioses de la selva. Poco después, reciben noticias desde el hospital de que su madre no puede venir a casa como había prometido, por lo que Mei (la más joven) se escapa para ir a visitarla. Satsuki tiene que recurrir a un Totoro para ayudar a encontrarla.
 Dirección : Hayao Miyazaki
 Guión : Hayao Miyazaki
 Año : 1988
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-wbbr9rgigh5q-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Paddington</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/Bp6NiRYVmKbzGmqr6rC65VauiV.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zwMEMIo1j5TjP9oUG89aWCKDjYt.jpg</fanart>
     <genre>Comedia, Familia</genre>
      
     <info>Paddington es un oso que ha crecido en las profundidades de la selva peruana junto a su tía Lucy quien, debido a un encuentro casual con un explorador inglés, ha inculcado en su sobrino el sueño de vivir en Londres. Cuando un terremoto destruye su hogar, la tía Lucy decide ocultar a su joven sobrino en un barco rumbo a Inglaterra en busca de una vida mejor. Cuando el pequeño llega solo a la estación londinense de Paddington, se da cuenta de que la vida de la ciudad no tiene nada que ver con lo que se había imaginado, hasta que conoce a los Brown, una bondadosa familia británica que se lo encuentra con una etiqueta alrededor del cuello en la que se puede leer: &#x27;Por favor, cuidad de este oso. Gracias&#x27;. Los Brown le acogen en su casa mientras Paddington busca al famoso explorador que dejó marcada a su tía Lucy muchos años atrás. Sin embargo, poco después, una siniestra y atractiva taxidermista se fija en él, lo que supone una amenaza para su hogar y para su propia vida.
 Dirección : Paul King
 Guión : Michael Bond, Paul King
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-nffvxccf7ejt-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Los Pingüinos de Madagascar</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/eSy7u31jjGYuwGopA7MwVIj7C9S.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fBYnaVOcc2Ghfkv473z0xdBRQ0m.jpg</fanart>
     <genre>Familia, Animación, Aventura, Comedia</genre>
      
     <info>Skypper, Kowalsky, Rico y Cabo, los superagentes pingüinos, tienen que salvar el mundo en una misión para la que llevan prepárandose toda la vida. Dicha misión tendrán que realizarla junto al denominado equipo Viento del norte, un comando de élite especializado en salvar animales que no pueden defenderse por si solos.
 Dirección : Simon J. Smith
 Guión : Michael Colton, John Aboud
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-nfse9r9hrkf2-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Río 2</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/wOXIk3MKXBwFxqSMggJKvy4fiHv.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zWVBctXkUYyi5ezjEVOLT3tiSqT.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
      
     <info>Secuela de la película Río (2010) dirigida por Carlos Saldanha, encargado también de esta segunda parte.. Blu, Perla y sus pequeños disfrutan de una vida cómoda, alegre y perfecta en la ciudad de Río de Janeiro, Brasil. Pero Perla tiene muy claro que sus hijos deben aprender a vivir como los pájaros libres y salvajes que son, y para ello está convencida de que lo mejor es trasladarse al Amazonas. Una vez allí, Blu tendrá que enfrentarse a sus nuevos vecinos y a la idea terrible de perder a Perla y a sus hijos porque decidan vivir en la naturaleza salvaje para siempre.
 Dirección : Carlos Saldanha
 Guión : Don Rhymer, Carlos Saldanha, Carlos Kotkin, Yoni Brenner, Jenny Bicks
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-zxukmsditkiu-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Shrek</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/t0PsVzYL7Rm8MJZQCDGqweAeMvZ.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wBG4kHfhwm3bLwKUFNRByXXv4r2.jpg</fanart>
     <genre>Familia, Fantasía, Aventura, Animación, Comedia</genre>
      
     <info>Hace mucho, mucho tiempo, en una lejanísima ciénaga vivía un intratable ogro llamado Shrek. Pero de repente, un día, su absoluta soledad se ve interrumpida por una invasión de sorprendentes personajes de cuento. Hay ratoncitos ciegos en su comida, un enorme y malísimo lobo en su cama, tres cerditos sin hogar y otros muchos seres increíbles que han sido deportados de su reino por el malvado Lord Farquaad. Para conseguir salvar su terreno, y de paso a sí mismo, Shrek hace un pacto con Farquaad y emprende viaje para conseguir que la preciosa princesa Fiona sea la novia del Lord. En tan importante misión le acompañan un burro chistoso, dispuesto a hacer cualquier cosa por Shrek. Todo, menos estarse calladito. Rescatar a la princesa de una dragona enamoradiza que suelta fuego al respirar va a resultar una tontería comparado con lo que ocurre cuando el oscuro secreto que la joven guardaba es revelado.
 Dirección : Shrek
 Guión : William Steig, Ted Elliott, Terry Rossio, Joe Stillman, Roger S.H. Schulman
 Año : 2001
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-7a7m2qox2vmx-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Enredados</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/yZb2Uo0UzHwkcYDJDAWcWZyCW6q.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uFg02Gt69UM6Ouam4slMdD0s029.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
      
     <info>Flynn Rider, el más buscado -y encantador- bandido del reino, se esconde en una misteriosa torre y allí se encuentra con Rapunzel, una bella y avispada adolescente con una cabellera dorada de 21 metros de largo, que vive encerrada allí desde hace años. Ambos sellan un pacto y a partir de ese momento la pareja vivirá emocionantes aventuras en compañía de un caballo superpolicía, un camaleón sobreprotector y una ruda pandilla de matones
 Dirección : Nathan Greno
 Guión : Wilhelm Grimm, Jacob Grimm
 Año : 2010
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-bpi181bgcua1-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Las Tortugas Ninja</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/b4viatllB7zFnEWnv2BOVRlUJ5u.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/OqCXGt5nl1cHPeotxCDvXLLe6p.jpg</fanart>
     <genre>Ciencia ficción, Acción, Aventura, Fantasía, Comedia</genre>
      
     <info>Nueva York está en peligro debido a que Shredder y su compinche, El Clan del Pie, dominan la ciudad y ejercen un férreo control sobre todo, incluyendo policía y políticos. Pero cuatro héroes, Leonardo, Michelangelo, Donatello y Raphael, saldrán de las alcantarillas y con la ayuda de la reportera April y su compañero Vern Fenwick intentarán salvar la ciudad.
 Dirección : Jonathan Liebesman
 Guión : André Nemec, Evan Daugherty, Josh Appelbaum
 Año : 2014
</info>
 </item>



<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-zknevsen1zjt-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>El gigante de hierro</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/s98jhFEyAQCdCpPoMFob9Ce1Sus.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/11XLucJQvdgtchSfO0ZTbo966pp.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Fantasía, Ciencia ficción, Familia</genre>
      
     <info>En 1957, en la pequeña localidad de Rockwell, alguien ha visto cómo un enorme hombre metálico caía al mar. Un imaginativo niño descubre que se trata de un robot gigante, cuyo apetito de metal es insaciable. Entre ambos nace una fuerte amistad, pero el gobierno envía a un agente para investigar los hechos. El niño esconde a su nuevo compañero en la chatarrería de un amigo. Pero los habitantes del pueblo comienzan a sentirse aterrados porque creen que es una nueva amenaza en plena Guerra Fría...
 Dirección : Brad Bird
 Guión : Ted Hughes, Brad Bird, Tim McCanlies
 Año : 1999
</info>
 </item>

 

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-tkfpfkj70ax7-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Campanilla, hadas y piratas</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/bZNcIDPXt3U8HCnjj5jfWqzD9Mc.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1DfcGAQ4EVIZFnveo1IzHFtgFTS.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Fantasía, Familia</genre>
      
     <info>Una nueva película del particular spin off de Campanilla, el hada mágica que acompaña a Peter Pan por sus aventuras en el país de Nunca Jamás. En esta nueva película, el hada Zarina (a quien pone voz Christina Hendricks, &#x27;Mad Men, &#x27;Como la vida misma&#x27;) es la encargada de guardar el polvo de hada, pero la incomprensión que tiene hace que robe el depósito del polvo azul, relegando de sus amigas del mundo de las Hadas y escapando junto a los piratas, liderados por un joven capitán Garfio (a quien pone voz Tom Hiddleston, &#x27;Thor&#x27;).
 Dirección : Campanilla, hadas y piratas
 Guión : Jeffrey M. Howard, Kate Kondell
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-hj2v43xrccw5-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Bob Esponja: La película</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/z42z7ECpr26HNcHjeM8t8vFMcty.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/w7TyHY4QRyEfGfssn7AlcoLafUZ.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
      
     <info>Hay problemas en Bikini Bottom: la corona del Rey Neptuno ha desaparecido y las sospechas recaen en el Sr. Krabs. Junto a Patrick, su mejor amigo, Bob Esponja marcha a la peligrosa Ciudad de Shell para rescatar la corona de Neptuno y salvar al Sr. Krabs.
 Dirección : Stephen Hillenburg
 Guión : Stephen Hillenburg
 Año : 2004
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-lfik3grznhee-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex><title>Tom y Jerry y el Dragón Perdido</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/7BcxrWmC5dpAQtGPKL2fFHPqz5W.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bcNtYvZwrigdIYxkAQc3xAw38hs.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
      
     <info>Su gato y ratón favorito regresan con la canción, la hechicería y la bufonada de siempre en este cuento encantado. La aventura comienza cuando Tom y Jerry encuentran un huevo misterioso. Lo que no saben, es que este huevo fue robado de un gran dragón que respira fuego. En poco tiempo, el bebé rompe el huevo y toma a Tom como su mamá. La dragón mamá enojada quiere que su bebé de regreso, pero ella no es la única, una poderosa bruja llamada Drizelda captura al bebé dragón para sus propios planes malvados. Con la ayuda de poderosos aliados y amigos de los animales, Tom y Jerry tienen que luchar con uñas y dientes para detener a la bruja y obtener el dragón bebé y entregar a su madre.
 Dirección : Spike Brandt
 Guión : 
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-rnc0fxa2pmwe-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>      <title>Toy Story 2</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/nencAZfIo6E0zdkPvOK4z8bgen.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Kjxr4VCU0Y4DAuXkzR2moAy7DK.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
      
     <info>Cuando Andy se va de campamento dejando solos a los juguetes, Al McWhiggin, un compulsivo coleccionista de juguetes valiosos, secuestra a Woody. Buzz Lightyear y el resto de los juguetes de Andy deberán actuar con rapidez para rescatarlo, poniéndose al frente de una operación de rescate durante la cual se enfrentarán a múltiples peligros y divertidas situaciones.
 Dirección : John Lasseter
 Guión : Andrew Stanton, Rita Hsiao, Doug Chamberlin, Chris Webb
 Año : 1999
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-mtzcvvtamoye-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Up</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/bGBxsGTiO8eW36SovNcKASZumOP.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fI3ucpgaVKOUcQ82vhgWmWuLlg2.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia, Aventura</genre>
      
     <info>Cuenta la historia de un vendedor de globos de 78 años, Carl Fredricksen, quien finamente consigue llevar a cabo el sueño de su vida al enganchar miles de globos a su casa y salir volando rumbo a América del Sur. Pero descubre demasiado tarde que la mayor de sus pesadillas se ha embarcado también en el viaje: un explorador de la jungla llamado Russell, que tiene 8 años y un optimismo a prueba de bombas.
 Dirección : Pete Docter
 Guión : Bob Peterson, Bob Peterson
 Año : 2009
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-mhj40t5b2f3k-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Wallace y Gromit: la maldición de las verduras</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/j0ck9PbPXr10ISYhTaRhKP6w68I.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vimLj0rb8jkSKaXDaCMrVqJ7VhT.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Comedia, Familia</genre>
      
     <info>Se acerca el Concurso Anual de Verduras Gigantes y se desata una “vegetalmanía” en el pueblo de Wallace y Gromit. Los dos amigos, se están haciendo de oro con su invento, el sistema “Anti-Pesto”, una forma humanitaria de controlar a los conejos que intentan invadir los preciados huertos. De pronto, todo se viene abajo cuando una enorme, misteriosa y voraz “bestia” empieza a aterrorizar al vecindario, atacando los huertos de noche. La organizadora del Concurso, Lady Tottington, absolutamente desesperada, encarga a Anti-Pesto que capturen a la terrible criatura y salven el concurso. Pero Victor Quartermaine, el engreído pretendiente de Lady Tottington, está al acecho, decidido a matar a la bestia de un tiro para convertirse en héroe local y conseguir casarse con la rica heredera. El concurso está en juego, y Lady Tottington no tiene más remedio que dejar que Victor vaya detrás de la voraz criatura, pero las verdaderas intenciones del cazador pueden tener graves consecuencias.
 Dirección : Steve Box
 Guión : Nick Park, Bob Baker, Steve Box, Mark Burton
 Año : 2005
</info>
 </item>














<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-uhlidwa1rbbq-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/vCsa8brslx9Bu9bkiNsCUrZhm3N.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yzstSpq1ZhqWO7PZLyOt1zutwvB.jpg</fanart><title>Barney Let's Go To The Farm (2005)</title></item>
[496x368, 50:14]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-1pptmv5cndjw-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Big Hero 6</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/7XB9m8za6wxunWgbNzkGWMY4W8G.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2BXd0t9JdVqCp9sKf6kzMkr7QjB.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Familia, Animación, Acción, Comedia</genre>
     
     <info>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterio. Adaptación animada del cómic de Marvel.
 Dirección : Don Hall
 Guión : Joseph Mateo, Dan Gerson, Robert L. Baird, Jordan Roberts
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-clvuezxk2hje-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Kung Fu Panda</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/gnsk7aNDk9B5A6hsfb4VlwAsMFl.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/UJwhgwAxU42cm9XKncO9boFAEV.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
     
     <info>El protagonista es un oso panda llamado Po, el más vago de todas las criaturas del Valle de la Paz. Con poderosos enemigos acercándose, la esperanza es depositada en una antigua profecía que dice que un héroe se alzará para salvarles. Voces originales de Jack Black, Angelina Jolie, Dustin Hoffman, Lucy Liu &amp;amp; Jackie Chan.
 Dirección : Mark Osborne
 Guión : Glenn Berger, Jonathan Aibel
 Año : 2008
</info>
 </item>



<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-i14cw87189c3-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>http://95.211.210.90:8777/i/04/01017/i14cw87189c3_t.jpg</thumbnail><title>A Little Mother Goose (2000)</title></item>
[512x384, 52:43]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-nzoevaa9asn3-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>    <title>Brave</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/3ZOBFJyuac5lEUXba6SWKUlI6tw.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sfRCA9g3CunpnZO3QurHSIRcsUq.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Aventura, Comedia, Familia, Acción, Fantasía</genre>
     
     <info>Merida, la indómita hija del Rey Fergus y de la Reina Elinor, es una hábil arquera que decide romper con una antigua costumbre, que es sagrada para los señores de la tierra: el gigantesco Lord MacGuffin, el malhumorado Lord Macintosh y el cascarrabias Lord Dingwall. Las acciones de Merida desencadenan el caos y la furia en el reino. Además, pide ayuda a una sabia anciana que le concede un deseo muy desafortunado. La muchacha tendrá que afrontar grandes peligros antes de aprender qué es la auténtica valentía.
 Dirección : Mark Andrews
 Guión : Mark Andrews, Steve Purcell, Brenda Chapman, Irene Mecchi, Nick Sung
 Año : Indo
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-s77yc7chz1az-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Celebra la navidad con Mickey, Donald y sus amigos</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/ove5C4qkTW35RwWR1grVTKxQN96.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ty5ioOWUhBWW3Dc3Hi8MIGgLyq.jpg</fanart>
     <genre>Familia, Animación, Comedia</genre>
     
     <info>Celebra la época más feliz del año con Mickey, Donald y compañía, y disfruta de esta colección de cortos regalo de nuestros amigos de Disney. Desde El árbol de Navidad de Pluto hasta Ferdinando el Toro, todos y cada uno de los episodios harán reir a toda la familia. Únete a Donald y sus sobrinos en un divertido día en la nieve y acompaña a Mickey y a Minnie a una cita sobre el hielo. Disfruta del auténtico y mágico mundo de Disney y conviértelo en tradición para ti y tu familia.
 Incluye los siguientes cuentos:
 - El taller de Santa Claus
 - La noche antes de Navidad
 - Sobre hielo
 - El carnaval de las galletas
 - El árbol de Navidad de Pluto
 - La pelea de nieve de Donald
 - Ferdinando el Toro
 Dirección : Celebra la navidad con Mickey, Donald y sus amigos
 Guión : 
 Año : 2000
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-hujuj189rblp-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>    <title>Frozen: El reino del hielo</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/5p9XWeEoJzhgcpdrUmCtI0ztgxB.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/irHmdlkdJphmk4HPfyAQfklKMbY.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Aventura, Familia</genre>
     
     <info>Cuando una profecía condena a un reino a un invierno eterno, Anna, una joven optimista se une a un temerario montañero llamado Kristoff y a su compinche el reno Sven. Juntos emprenden un viaje épico en busca de Elsa, hermana de Anna y Reina de las Nieves para poner fin al gélido hechizo. Adaptación del cuento La reina de las nieves.
 Dirección : Frozen: El reino del hielo
 Guión : Hans Christian Andersen, Jennifer Lee, Chris Buck, Shane Morris
 Año : 2013
</info>
 </item>



<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-kqv1fbpjgdoo-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Ice Age 4: La formación de los continentes</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/7XRSjV4bcqdwQFxIbBLRl5RWPI7.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tZGKKeWGejt63jiSdi7MTAjCFE9.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Aventura, Familia</genre>
     
     <info>La loca persecución de Scrat por su escurridiza bellota desde el principio de los tiempos, tiene consecuencias que cambiarán el mundo: un cataclismo continental que desencadenará la mayor de las aventuras para Manny, Diego y Sid. En medio de estas agitaciones, Sid se reencuentra con su Abuelita Gruñona y la manada tropieza con una extraña cuadrilla de piratas de altamar decididos a impedirles su regreso a casa.
 Dirección : Steve Martino
 Guión : Michael Berg, Jason Fuchs
 Año : 2012
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-sonhq1sci3fy-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Ice Age 3: El origen de los dinosaurios</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/xYemvQAOIgOsovvwdLbKHBO1Ncl.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pl3uTbPbb74yHAw7qXVFGOMJisK.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia, Aventura</genre>
     
     <info>Tercera parte de las aventuras de Diego, Scrat y compan~i´a. En esta ocasio´n, les tocara´ lidiar con varios dinosaurios. Scrat sigue intentando apoderarse de la muy escurridiza bellota (mientras, tal vez, encuentra el verdadero amor); Manny y Ellie esperan el nacimiento de su mini-mamut; Sid, el perezoso, se mete en un buen lío al formar de repente una familia propia tras encontrarse unos huevos de dinosaurio; y Diego, el tigre de dientes de sable, se pregunta si pasar tanto tiempo con sus amigos no le estara´ volviendo demasiado blandito. Con el fin de salvar al infortunado Sid, la pandilla se adentra en un misterioso mundo subterra´neo, donde tienen algunos enfrentamientos con los dinosaurios, lidian con una enloquecida flora y fauna, y conocen a una comadreja tuerta e implacable cazadora de dinosaurios llamada Buck.
 Dirección : Carlos Saldanha
 Guión : Peter Ackerman, Michael Berg
 Año : 2009
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-p3qb0t5j9ogd-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>    <title>Ice Age 2: El deshielo</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/uPj9NBnxXMGcQuhFZhI7OB48nWx.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lxNCa4FifUuLeUkWUQl2yuf9JnJ.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia, Comedia, Aventura</genre>
     
     <info>La edad de hielo está llegando a su fin y los animales están perplejos ante los cambios y la situación de su nuevo mundo. Manny quizás ya esté preparado para fundar una familia, pero nadie ha visto otro mamut desde hace un montón de tiempo; de hecho, Manny cree que probablemente sea el último de su especie. Y así es, hasta que de forma milagrosa se encuentra con Ellie, el único mamut de sexo femenino que queda sobre la faz de la Tierra. Manny, Sid y Diego se dan cuenta rápidamente de que el calentamiento del clima trae consigo un gran inconveniente: una gigantesca balsa glaciar que contiene miles de litros de agua está a punto de romperse, amenazando a todo el valle. La única oportunidad de sobrevivir se encuentra en el otro confín del valle. Así que nuestros tres héroes, junto con Ellie, Crash y Eddie, forman el más insólito grupo familiar – de cualquier “edad” – cuando se embarcan en una misión a través de un escenario siempre cambiante y cada vez más peligroso hacia su salvación.
 Dirección : Carlos Saldanha
 Guión : Jon Vitti
 Año : 2006
</info>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-xleie73bd059-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Mary and Max</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/k0lQISUC4NuvKYasJn59JHc2rla.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/akUyYgdcY3Q4WfbWLDB9Ur8ttFG.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Drama</genre>
     
     <info>Narra la larga amistad por correspondencia entre un cuarentón judío y obeso de Nueva York, y una niña australiana de 8 años que vive en los suburbios de Melbourne.
 Dirección : Adam Elliot
 Guión : Adam Elliot
 Año : 2009
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-albtq4l558au-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Peter Pan</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/aWLgUzpkVFk8OVcg5jJte5I0Ces.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nXII61245PlG2vOH8Yl15WIhJFP.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Música, Familia, Aventura, Fantasía</genre>
     
     <info>Uno de los grandes clásicos de la factoría Walt Disney, que relata las aventuras en el País de Nunca Jamás de Peter Pan, su compañera Campanilla, su amiga Wendy y los Niños Perdidos, en su lucha contra el malvado Capitán Garfio.
 Dirección : Clyde Geronimi
 Guión : Wilfred Jackson, J.M. Barrie
 Año : 1953
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-1ht452xdoik3-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Aviones: Equipo de rescate</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/yQEs1G1iiWuu0KQg0jiffDYlQQ1.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3MET6hEfk8n8i0KFRq9BHnJq7ju.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Comedia, Familia</genre>
     
     <info>&#x27;Aviones: Equipo de rescate&#x27; sigue a una peculiar pandilla de aviones bombero de élite cuyo principal cometido es proteger el histórico Parque Nacional de Piston Peak de un atroz incendio. El popular avión de carreras Dusty descubre que su motor está estropeado, lo que le impide volver a competir. A pesar de la terrible noticia no se desanima y decide utilizar su experiencia para unirse al equipo anti incendios.
 Dirección : Roberts Gannaway
 Guión : Jeffrey M. Howard, Roberts Gannaway
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-m537jocbj1qj-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Peter Pan en Regreso al país de Nunca Jamás</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/xINvEnN6IsbApQkxAhbbLcfgNFx.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4yN4gLc0mZNORp9hQwj5kwdxw3q.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Fantasía, Familia</genre>
     
     <info>Siguiendo la segunda estrella a la derecha, y después recto hasta la mañana, uno de los personajes de Disney más queridos de todos los tiempos regresa en la nueva y emocionante película animada de Walt Disney Pictures, “Peter Pan en Regreso al País de Nunca Jamás”. Ahora, Wendy es adulta y madre de familia, y en los días de tormenta, tranquiliza a los niños contándoles la historia de Peter Pan, el niño que se negaba a crecer. La testaruda hija de doce años de Wendy, Jane, considera que todo eso son tonterías hasta que, un día, el Capitán Hook en persona la toma como rehén para capturar a su peor enemigo. Peter Pan, Campanilla y los Niños Perdidos acuden en su ayuda; sin embargo, ni siquiera así consiguen que Jane crea en la magia de la imaginación. Y si no cree, no puede volar, la única manera de que pueda regresar a casa.
 Dirección : Robin Budd
 Guión : Donovan Cook, Temple Mathews
 Año : 2002
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-jro3l2bmitqw-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>Campanilla, El secreto de las hadas</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/zF6NqvbhYZNRZeIzB7pf46U3pXy.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wMpL6qA67gTupcwXV8w6VIJzLxa.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia, Fantasía, Aventura</genre>
     
     <info>Viaja con Campanilla y sus amigas hadas hasta el prohibido mundo del misterioso Bosque del invierno, donde la curiosidad y el coraje llevarán a Campanilla hacia un apasionante descubrimiento y le revelará un mágico secreto que podría cambiar su vida para siempre.
 Dirección : Campanilla, El secreto de las hadas
 Guión : Ryan Rowe, Tom Rogers
 Año : 2012
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-3zqpm7ztnscz-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>El Inventor de Juegos</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/veGycLN2qgvxfFdMsG5N0S8ZWwC.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hjOInsmevkiyXZE0rtULddQUQRR.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Familia</genre>
     
     <info>Cuando el pequeño Iván Dragó (David Mazouz) resulta ganador de un concurso como inventor de juegos iniciará una aventura como nunca antes lo imaginó. Desde entonces, quedarán muchos misterios por resolver que sólo podrán ser develados detrás de las murallas de la Compañía de Juegos Profundos, donde el maléfico Morodian (Joseph Fiennes) llevará a Iván a vivir una de las aventuras más desafiantes de su vida: Convertirse en un verdadero Inventor de juegos. Basado en un cuento de Pablo de Santis.
 Dirección : Juan Pablo Buscarini
 Guión : Juan Pablo Buscarini, Pablo De Santis
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-o2h627kzrfvm-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>El rey león</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/nA9R7KIsbbHUZdZisv7RUJMzrrH.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/klI0K4oQMsLhHdjA9Uw8WLugk9v.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
     
     <info>La sabana africana es el escenario en el que tienen lugar las aventuras de Simba, un pequeño león que es el heredero del trono. Sin embargo, se ve forzado a exiliarse al ser injustamente acusado de la muerte de su padre. Durante su destierro, hará buenas amistades y, finalmente, regresará para recuperar lo que legítimamente le corresponde.
 Dirección : Roger Allers
 Guión : Linda Woolverton, Jonathan Roberts, Irene Mecchi, Rick Maki
 Año : 1994
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-512dtuinbije-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Campanilla y el gran rescate</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/239ZRpPkffwnu9YsFE9NXNdqKh.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iYwfyTfYoazgyH8agO6mA5tDwPE.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Aventura, Familia, Fantasía</genre>
     
     <info>Durante su estancia de verano en Tierra Firme, Campanilla es descubierta accidentalmente mientras investiga la pequeña casa de hadas que una niña había hecho con sus propias manos. Mientras el resto de las hadas organiza un gran operativo de rescate en medio de una feroz tormenta, Campanilla forja una amistad muy especial con la pequeña y solitaria niña. Decidida a reparar la relación entre la pequeña y su padre, Campanilla ayuda a su nueva amiga humana, poniendo en riesgo su propia seguridad y el futuro de todas las hadas.
 Dirección : Bradley Raymond
 Guión : Paul Germain
 Año : 2010
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-z8sgw7hk13ep-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Campanilla y la leyenda de la bestia</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/qm2ioruUqGYtJp1UuQYZOkHpCj1.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sH4J1XiOx4PJ2cZ6toEDOcFeGOl.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Familia</genre>
     
     <info>La diversión y el talento de hadas cree que no se puede juzgar un libro por su cubierta, o un animal por sus colmillos, por lo que se hace amiga de una criatura enorme y misterioso conocido como el NeverBeast.
 Dirección : Steve Loter
 Guión : Tom Rogers, Steve Loter
 Año : 2015
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-1ovp2r5tvu0e-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Don Gato y su pandilla</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/i4ITCSx3i4WHlTrWY4mzzET9zB9.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hKcwz8m64E8TLjUjyYFm3yu9Bj2.jpg</fanart>
     <genre>Animación</genre>
     
     <info>El clásico personaje de Hanna-Barbera cobra vida en una nueva película. Don Gato y su Pandilla se enfrentarán a un nuevo jefe de policía, quien no está nada contento con Matute y su pobre desempeño tratando de evitar las estafas de Don Gato. Lucas Buenrostro, el nuevo jefe de policía, tiene un sinfín de recursos tecnológicos y su verdadera intención es apoderarse de la ciudad, imponiendo sus leyes absurdas. Pondrá a prueba a Don Gato y a todos los miembros de la pandilla, así como al propio oficial Matute en una película llena de aventura, acción y mucha diversión.
 Dirección : Alberto Mar
 Guión : Kevin Seccia, Tim McKeon
 Año : 2011
</info>
<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-18y6e7wba1kj-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  title>Toy Story</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/5KEm2eE1Y1GEuTknDwXFfsb32QS.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dji4Fm0gCDVb9DQQMRvAI8YNnTz.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
     
     <info>Los juguetes de Andy, un niño de 6 años, temen que haya llegado su hora y que un nuevo regalo de cumpleaños les sustituya en el corazón de su dueño. Woody, un vaquero que ha sido hasta ahora el juguete favorito de Andy, trata de tranquilizarlos hasta que aparece Buzz Lightyear, un héroe espacial dotado de todo tipo de avances tecnológicos. Woody es relegado a un segundo plano. Su constante rivalidad se transformará en una gran amistad cuando ambos se pierden en la ciudad sin saber cómo volver a casa.
 Dirección : John Lasseter
 Guión : Joss Whedon, Andrew Stanton, Joel Cohen, Alec Sokolow
 Año : 1995
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-9jfa3hdefhb8-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>WALL·E</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/t8JSrqI8Pf2gefyzykvuLMmYaC1.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2nFyTvssbtJMLC6eyYwwZ88gALD.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
     
     <info>En el año 2700, en un planeta Tierra devastado y sin vida, tras cientos de solitarios años haciendo aquello para lo que fue construido -limpiar el planeta de basura- el pequeño robot WALL•E descubre una nueva misión en su vida cuando se encuentra con una moderna y lustrosa robot exploradora llamada EVE. Ambos viajarán a lo largo de la galaxia y vivirán una emocionante e inolvidable aventura.
 Dirección : Andrew Stanton
 Guión : Jim Reardon, Andrew Stanton
 Año : 2008
</info>
 </item>
<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-7a7szpgfmeyc-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex><title>Winnie the Pooh: Unas navidades Megapooh</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/3xuM4G7fUecAXCgSxddht0rD9w1.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gogdKtFo84SUh2SQGhzPVj0TEOO.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
     
     <info>La diversión y la magia de la Navidad con Winnie Pooh y sus adorables amigos, nos enseña en esta historia cómo pasar momentos especiales junto a los que amamos.
 Dirección : Gary Katona
 Guión : Brian Hohlfeld, Ted Henning
 Año : 2002
</info>
 </item>




<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-fwabwbp4hftq-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/nX3jdEyHPVy8Jgi4I0xxTzOYd3s.jpg</thumbnail><title>Barney A-Counting We Will Go (2010)</title></item>
[640x352, 53:40]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-l7igjpb9drh7-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>    <title>La Bella y la Bestia 2: una navidad encantada</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/k5q2ulb5sEmB0k9HHA8JBLCgjKq.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qFTBlXymnRQTwL1fpL1Svdictx9.jpg</fanart>
     <genre>Animación</genre>
     
     <info>Es víspera de Navidad y Bella planea animar y decorar el sombrío castillo de Bestia con alegría y muchos adornos, aún sabiendo que Bestia odia la Navidad. Antes de que empiece la fiesta, Bella, junto a todos los personajes que encandilaron al mundo, descubren que el Maestro Fortes, un malvado órgano de tubos y su fiel y divertido compañero Pífano están tratando de sabotear el evento. Ni siquiera bajo esta terrible amenaza, Bella desiste de enseñar a Bestia el verdadero significado de la Navidad. Con una animación exquisita, esta película brilla con nuevos y sorprendentes personajes, música envolvente y magia.
 Dirección : Andrew Knight
 Guión : Flip Kobler, Cindy Marcus, Bill Motz, Bob Roth
 Año : 1997
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-zey32bxb1gy8-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/jA1SbD4qty5rtrEB62EJU6ialCQ.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tbdS5DWxsRhVQYjK2OXEy6qGK4l.jpg</fanart>
     <genre>Familia, Aventura, Animación, Comedia</genre><title>Despicable Me Presents Minion Madness (2010)</title></item>
[720x416, 11:04]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-b9xyubyibhfl-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Dora la Exploradora: Aventura de Navidad</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/qLHM9P8YF2DCb6EWUlZ8A6MFoW8.jpg</thumbnail>
     <fanart> </fanart>
     <genre>Familia, Animación</genre>
     
     <info>Cuando el zorro Swiper roba en el día de Navidad, Santa Claus lo castiga poniéndolo en la lista de los niños malos. Pero con ayuda de Dora, que cree que Swiper podrá volverse bueno, viajarán en el tiempo para conseguir que Santa Claus lo vuelva a poner en la lista de los buenos
 Dirección : Katie McWane
 Guión : Chris Gifford
 Año : 2009
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-q39qbd6vu6kq-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Barney: Todos somos especiales</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/eA8V33TgPqw7HKhrIO7h5loeohu.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qrB4KB0xv4wfExWkQPG3aZSTQ79.jpg</fanart>
     <genre></genre>
     
     <info>The Movie Database (TMDb) is a popular, user editable database for movies and TV shows.
 Dirección : Barney: Todos somos especiales
 Guión : 
 Año : 2005
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-kvuh0v59c2rf-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Fantástico Sr. Fox</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/5VnLamqevrDs6pBJsETDoIVbHxj.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uxQ1n8yLqRZgnrimiBXJ5rsaa.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Comedia, Familia</genre>
     
     <info>Un astuto zorro llamado Fox (voz original de George Clooney) parece llevar una vida idílica con su esposa (Meryl Streep) y con su hijo Ash (Jason Schwartzman). Pero, por las noches, el señor Fox se dedica a robar gallinas, patos y pavos en las granjas vecinas. Los granjeros deciden acabar con la situación cazando a Mr. Fox. Basada en el famoso libro para niños de Roald Dahl.
 Dirección : Wes Anderson
 Guión : Noah Baumbach, Roald Dahl
 Año : 2009
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-64yxlsytmk8v-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>La edad de hielo: Una navidad tamaño mamut</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/bBKkG54YXVTFCKeZ4a5pmRubTQg.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kXZk3v0YPKysLj6J9oimbuxpmCW.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia, película de la televisión</genre>
     
     <info>Sid termina en la lista negra de Santa Claus cuando destroza la roca navideña de Manny. Incapaz de aceptar al fatal destino, parte hacia el Polo Norte ignorando que las cosas van a ponerse bastante más feas.
 Dirección : Karen Disher
 Guión : Sam Harper, Mike Reiss
 Año : Ice 
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-30vcurjm5ut9-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex> <title>La Fiesta de Kung Fu Panda</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/gp18R42TbSUlw9VnXFqyecm52lq.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/a14RyRGC3kz7YeQtvphuYMtou9v.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
     
     <info>Pues nos sorprende una vez más, en esta ocasión está decidido a organizar una de sus fiestas favoritas: La navidad.
 Dirección : Tim Johnson
 Guión : 
 Año : 2010
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-uk9qrphgprl4-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>La bella durmiente</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/73lxUnaq8h0OZQFKIPHfWt4tR69.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/q45ooDygidJB4pPjEE2xW3sHVUt.jpg</fanart>
     <genre>Fantasía, Animación, Romance, Familia</genre>
     
     <info>Había una vez dos reyes que esperaban con alegría el nacimiento de su primera hija, a la que llamarían Aurora. Para celebrarlo, organizaron una fiesta a la que invitaron a todos los habitantes del reino. Pero olvidaron invitar a la malvada bruja Maléfica que, enfurecida, lanzó un terrible hechizo sobre la princesa: el día de su décimosexto cumpleaños, se pincharía con el uso de una rueca y moriría. Pero sus tres divertidas hadas madrinas descubren una forma de romper el maleficio: no morirá, permanecerá dormida hasta que un valiente príncipe la bese...
 Dirección : Clyde Geronimi
 Guión : Charles Perrault
 Año : 1959
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-obtvzjr1b5ca-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>La leyenda de las momias de Guanajuato</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/cOuuosQdnchwJLO7hrl7Dvrrnl1.jpg</thumbnail>
     <fanart> </fanart>
     <genre>Animación</genre>
     
     <info>Secuela del filme animado La leyenda de la llorona. En esta ocasión Leo San Juan, Don Andrés, Teodora y el Alebrije llegan a Guanajuato para intentar detener a las momias - que han despertado inexplicablemente - y recuperar a su amiga Xóchitl. Con ayuda de Luis, un amigo que conocen en la ciudad, Leo va descubriendo el terrible secreto del acaudalado Rosseau, mientras el resto del equipo se da cuenta que han caído en una trampa.
 Dirección : Alberto Rodríguez
 Guión : Dulce María Belchez Guerrero, Alberto Rodríguez, Ricardo Arnaiz, Jesús Guzmán
 Año : 2014
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-kivauez7qlvn-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>La Liga de la Justicia contra la Liga de Bizarro</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/5JGoQPY6vdU2zP6pQPq2BoiF8ci.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mkzpFIJmndBOfUteS7n3fI04lX3.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Acción, Aventura, Familia</genre>
     
     <info>Superman, Batman y el resto de la Liga de la Justicia deberá enfrentarse a sus versiones bizarras: unos clones bastante extraños creados por el malvado Lex Luthor. No les quedará más remedio que formar una alianza si desean derrotar a un villano inesperado: Darkseid
 Dirección : Brandon Vietti
 Guión : Michael Jelenic
 Año : 2015
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-yetebu2vupj3-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Phineas y Ferb: Misión Marvel</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/uEqgmBUqFdWbCgB5Yby6Nv5681p.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/omSsI9gwA2zkILdOtdYT6XyaKxn.jpg</fanart>
     <genre>Acción, Aventura, Ciencia ficción</genre>
     
     <info>Dr. Doofenshmirtz se aliará con Red Skull, Venom, Modok y Whiplash para quitarle sus poderes a Iron Man, Hulk, Spider-Man y Thor. ¿Podrán Phineas y Ferb ayudar a los superhéroes de Marvel?. La trama iniciará cuando el Dr. Doofenshmirtz, en alianza con Red Skull, Venom, Modok y Whiplash, crea un invento y accidentalmente le quita los poderes a Iron Man, Hulk, Spider-Man y Thor. Ahora le tocará a Phineas y Ferb de hacer equipo y ayudar a los Marvel Super Héroes para ayudarles a recuperar sus poderes y derrotar a los famosos villanos.
 Dirección : Phineas y Ferb: Misión Marvel
 Guión : Vincent Martella, Thomas Brodie-Sangster, Ashley Tisdale, Dan Povenmire
 Año : 2013
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-nttt2scpgs1r-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Pinocho</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/hnIVU7q1TXtp9OS3UN3elZpZhTC.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rma1Rc12ogaCuqlu3e9rU1ma6My.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
     
     <info>Un anciano llamado Geppetto fabrica una marioneta de madera a la que llama Pinocho, con la esperanza de que se convierta en un niño de verdad. El Hada Azul hace realidad su deseo y da vida a Pinocho, pero conserva su cuerpo de madera. Pepito Grillo, la conciencia de Pinocho, tendrá que aconsejarlo para que se aleje de las situaciones difíciles o peligrosas hasta conseguir que el muñeco se convierta en un niño de carne y hueso.
 Dirección : Hamilton Luske
 Guión : Ben Sharpsteen, Carlo Collodi
 Año : 1940
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-9ydzjdxz8uq4-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>http://95.211.210.90:8777/i/04/01013/9ydzjdxz8uq4_t.jpg</thumbnail><title>Red, Yellow and Blue! (2002)</title></item>
[720x548, 27:08]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-71xkmklh9znl-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>    <title>Blancanieves y los siete enanitos</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/tXqQhDpWKZQuJnZRIZySpnMONr6.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8lxW9WfWkSxmPPck605QLQL268q.jpg</fanart>
     <genre>Fantasía, Animación, Familia</genre>
     
     <info>La malvada madrastra de Blancanieves decide deshacerse de ella porque no puede soportar que la belleza de la joven sea superior a la suya. Sin embargo, Blancanieves consigue salvarse y se refugia en la cabaña de los siete enanitos. A pesar de todo, su cruel madrastra consigue encontrarla y la envenena con una manzana. Pero la princesa no está muerta, sólo dormida, a la espera de que un Príncipe Azul la rescate.
 Dirección : David Hand
 Guión : Jacob Grimm, Wilhelm Grimm, Ted Sears, Richard Creedon, Otto Englander, Dick Rickard, Earl Hurd, Merrill De Maris, Dorothy Ann Blank, Webb Smith
 Año : 1937
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-f36otssl36sv-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>El rey león</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/nA9R7KIsbbHUZdZisv7RUJMzrrH.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/klI0K4oQMsLhHdjA9Uw8WLugk9v.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
     
     <info>La sabana africana es el escenario en el que tienen lugar las aventuras de Simba, un pequeño león que es el heredero del trono. Sin embargo, se ve forzado a exiliarse al ser injustamente acusado de la muerte de su padre. Durante su destierro, hará buenas amistades y, finalmente, regresará para recuperar lo que legítimamente le corresponde.
 Dirección : Roger Allers
 Guión : Linda Woolverton, Jonathan Roberts, Irene Mecchi, Rick Maki
 Año : 1994
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-si3tlmb2g1u8-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>http://95.211.210.90:8777/i/04/01014/si3tlmb2g1u8_t.jpg</thumbnail><title>Thomas & Friends Tale of the Brave (2014)</title></item>
[640x352, 01:01:44]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-o9sdyqv9ia20-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>http://95.211.210.90:8777/i/01/01015/o9sdyqv9ia20_t.jpg</thumbnail><title>Thomas And Friends making tracks to great destinations</title></item>
[688x398, 01:01:22]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-f9etiud9u2ux-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex><title>Toy Story ¡de terror!</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/gSv9ouzavAcTPFTrPG0P7Ky1FcB.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dNBMMLHOURonmtS0DHuEhrAXlPe.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
     
     <info>Los entrañables personajes de ‘Toy Story’ vuelven a las andadas con este especial televisivo de Halloween, de unos veinte minutos de duración. Era un día como cualquier otro cuando Boonie y su madre deciden ir a visitar a la abuela, y Woody, Jessie y Buzz Lightyear van situados en el maletero del coche durante el viaje. Pero pasa algo con lo que nadie había contado: una de las ruedas del coche se pincha, y los protagonistas se ven obligados a pasar la noche en un motel de carretera, donde se verán amenazados por una presencia que no pueden identificar.
 Dirección : Angus MacLane
 Guión : Angus MacLane

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-mzpe4kdq6ygr-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Toy Story, el tiempo perdido</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/gzSHEBrx9n7yxSwN446WwPv7adu.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lBIU50ihAcSJtxrayTv1CmyP7r0.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia, película de la televisión</genre>
     
     <info>Durante un día de juegos después de navidad, la pandilla de juguetes de Bonnie se encuentran en un territorio desconocido repleto de figuras de acción. La protagonista será Trixie, la triceratops, y será la responsable de que los juguetes regresen a su hogar.
 Dirección : Steve Purcell
 Guión : Steve Purcell
 Año : 2014
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-wboqurqputs8-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Toy Story Toons: Vacaciones en Hawai</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/stUa5J5cPAJsuxFxIxBtI4dlyIW.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kqeqmUWMb0gG2QsGSBgWHvvzR5B.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Aventura, Comedia, Familia, Fantasía</genre>
     
     <info>Bonnie se marcha a Hawai, y Barbie y Ken están emocionados por irse a sus primeras vacaciones tropicales. Pero cuando accidentalmente se quedan atrás, depende de Buzz, Woody y el resto de juguetes recrear el paraíso de Hawai en la habitación de Bonnie.
 Dirección : Gary Rydstrom
 Guión : Erik Benson, Christian Roman, Gary Rydstrom, Jason Katz
 Año : 2011
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-25gtkm1x6ec7-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>     <title>Toy Story Toons: Vacaciones en Hawai</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/stUa5J5cPAJsuxFxIxBtI4dlyIW.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kqeqmUWMb0gG2QsGSBgWHvvzR5B.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Aventura, Comedia, Familia, Fantasía</genre>
     
     <info>Bonnie se marcha a Hawai, y Barbie y Ken están emocionados por irse a sus primeras vacaciones tropicales. Pero cuando accidentalmente se quedan atrás, depende de Buzz, Woody y el resto de juguetes recrear el paraíso de Hawai en la habitación de Bonnie.
 Dirección : Gary Rydstrom
 Guión : Erik Benson, Christian Roman, Gary Rydstrom, Jason Katz
 Año : 2011
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-wq1wxgxjr35a-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Toy Story Toons: Fiesta Saurio Rex</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/p6KuSDQnLIXn8tqZRMkcF137Wjk.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l9zwAZgWFdQWDqylNuYcpsMIy1Z.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Fantasía, Familia</genre>
     
     <info>Tercer cortometraje basado en Toy Story. La historia gira en torno a una fiesta que hacen los juguetes, liderados por Rex.
 Dirección : Mark A. Walsh
 Guión : Mark A. Walsh, John Lasseter
 Año : 2012
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-tqbcyvso5cye-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>    <title>Toy Story Toons: Pequeño gran Buzz</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/4deuIpnrXuzMAggQk19Jk81CST.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/21Cq3jQvaf2u8Q33L4ou8dMmtvi.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Aventura, Comedia, Familia, Fantasía</genre>
     
     <info>Buzz Lightyear se queda olvidado en un restaurante de comida rápida al ser confundido con la versión del propio Buzz que viene de regalo en el menú infantil. Mientras los juguetes de Bonnie soportan a este imitador de 7 cm de alto que emite un molesto zumbido, el Buzz real asiste a un grupo de terapia de apoyo que hay en el propio restaurante para todos los juguetes desechados y olvidados allí.
 Dirección : Angus MacLane
 Guión : Angus MacLane, Josh Cooley, John Lasseter
 Año : 2011
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-9efh19ttkhg9-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>http://95.211.210.90:8777/i/03/01015/9efh19ttkhg9_t.jpg</thumbnail><title>Una navidad sin Pluto Parte 1</title></item>
[480x360, 08:40]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-7srpnc5fb2k7-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <thumbnail>http://95.211.210.90:8777/i/04/01015/7srpnc5fb2k7_t.jpg</thumbnail><title>Una navidad sin Pluto Parte 2</title></item>
[480x360, 09:47]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-2teuabi8j2ai-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>    <title>Wallace & Gromit's Cracking Contraptions</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/91jhExvVB82GLkFLWdTpvmkEZIv.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wyHgAS96GRRv1zzfYjMAHRcLIQH.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia</genre>
     
     <info>The Movie Database (TMDb) is a popular, user editable database for movies and TV shows.
 Dirección : Loyd Price
 Guión : Christopher Sadler
 Año : 2002
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-ojdjo2hazpo8-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Wallace y Gromit: Un esquilado apurado</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/efFW4euBJIha6WVJoBPSfyui2Aa.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/l73cCMohiT8fwSrv8UJ05tcPDbD.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia, Comedia</genre>
     
     <info>The Movie Database (TMDb) is a popular, user editable database for movies and TV shows.
 Dirección : Nick Park
 Guión : 
 Año : 1995
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-whzris13dszt-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Wallace y Gromit: La gran excursión</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/jgQU84QuFQ4yofDmGYzOsXLEQj9.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/44y7gEHdX6wpUalhMczwcS38BVt.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Comedia, Ciencia ficción, Familia</genre>
     
     <info>Wallace y su inseparable perro Gromit disfrutan de un día de picnic, pero tendrán que sobreponerse a unos imprevistos contratiempos.
 Dirección : Nick Park
 Guión : Nick Park
 Año : 1989
</info>
 </item>

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-bj6kz6mom1zx-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Wallace y Gromit: La gran excursión</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/jgQU84QuFQ4yofDmGYzOsXLEQj9.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/44y7gEHdX6wpUalhMczwcS38BVt.jpg</fanart>
     <genre>Aventura, Animación, Comedia, Ciencia ficción, Familia</genre>
     
     <info>Wallace y su inseparable perro Gromit disfrutan de un día de picnic, pero tendrán que sobreponerse a unos imprevistos contratiempos.
 Dirección : Nick Park
 Guión : Nick Park
 Año : 1989
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-65p8ha3odzd3-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Wallace y Gromit: un asunto de pan o muerte</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/e4L9XUCmNhiwbLICMiISh73PySF.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dZCFDIsUrgqIjFucPHNnKFMgcPn.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Familia</genre>
     
     <info>Wallace y su perro, Gromit, abren una panaderia. Al poco de tenerla abierta se encuentran con misterioso asesinato, pero tras el enamoramiento de Wallace, Gromit se encontrará solo para resolver el caso.
 Dirección : Nick Park
 Guión : Nick Park, Bob Baker
 Año : 2008
</info>
 </item>


<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-9uj328x5uee2-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>  <title>Wallace y Gromit: Los pantalones equivocados</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/2w8JYyCxK7GOIi68cPhFqknCESA.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9tbJCIaQVg2cnUf26NwGMKDyqvh.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Comedia, Crimen, Familia</genre>
     
     <info>En esta nueva aventura, Wallace le regala unos modernos pantalones a Gromit que le acabarán saliendo más caros de lo que esperaba después de conocer al huesped al que hospedarán en su casa, un aparentemente inocente pingüino...
 Dirección : Nick Park
 Guión : Nick Park, Bob Baker
 Año : 1993
</info>
 </item>

[640x480, 28:52]

<item> <link>$doregex[id]</link><regex><name>id</name><expres>file:'(.*)'</expres><page>http://streamin.to/embed-5d2qepxer7d1-740x360.html</page>	 <referer>http://streamin.to</referer></regex>   <title>Winnie the Pooh</title>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/1XjJYocrsmNO0hAfXwbpUG899mf.jpg</thumbnail>
     <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7FZJz63TtQtF9Jlz36N2YjhODD6.jpg</fanart>
     <genre>Animación, Familia</genre>
     
     <info>Winnie the Pooh vuelve a reunir al público así como a sus amigos Tigger, Rabbit, Piglet, Kangu, Rito y, por último, Igor, que ha perdido la cola. El Búho encarga a toda la pandilla una extraña misión: salvar a Christopher Robin de un delincuente imaginario; así que el oso, que sólo había salido a buscar un poco de miel, ve cómo se le complica un día que prometía ser apacible.
 Dirección : Stephen Anderson
 Guión : Stephen Anderson, Clio Chiang, Nicole Mitchell
 Año : 2011
</info>
 </item>














